如果冇左腎 會唔會死

好奇一問
人冇左眼同耳都活得好長命
咁冇左腎又得唔得呢

你仲有右腎

冇咗兩個就唔得
只係冇左邊腎就得

呢班以為撚緊肥絲嘅柒頭重煩撚過肥絲

學肥絲咁講，問問題唔得？

詞性冇錯
問題又合理
點解唔開得post問
有撚病

故意去混淆左邊個左同口語字咗
仲唔係撚緊肥絲？

幾時有話唔得 瞓撚醒未呀小學雞？

「問題合理」你都講得出

快啲block鳩我啦柒頭

如果講嘢就係
但你上連登用把口定用眼睇post
唔撚識字咪撚亂話人撚肥絲啦
個人認為肥絲比你班盲毛理性好多